《六合彩》買十個字一個字都唔中是否可悲？

由4月起期期買20蚊 一期都未中過

暑假金多寶買9個字 一個字都唔中

今期買十個字又係

連登冇人買六合彩

下期買咩？

哇 買十個字咁多？今期個pool得$1500萬 唔值得咁博喎

5蚊注 點知真係夠膽死一個都唔中
金多寶入左2000比狗會 輸哂就以後唔撚玩

好出奇咩
電腦廿蚊飛
兩組數字總共12個不同number
都可以一個字都唔中啦

買完再出 po 順便燈多20個號碼

可以加入一齊燈死狗會行列

好過中2.5個字，感覺冇咁唔抵

其實多一個字以上條飛點計獎金